支唔支持荷里活拍<高達>？？

睇完RPO覺得荷里活拍高達完全係easy job

話你戇鳩怕你嬲

你睇完龍珠之後就會改變答案

一早拍過高達啦

馬沙會變咗一個壞人

search下 g saviour

荷里活拍日本野劇情九成出事，通常捉錯用神，根本無原著個種感覺
佢地改自己野就無問題
一改日本野就出晒事，日本就相反，好多時衰左唔改

邊套？
YouTube 有冇link睇？

鬼佬拍高達

諗番起G Saviour
仲有PS年代㕥隻真人版高達game

揾番了！

依套係加拿大小成本制製作
點有得同荷里活比

都唔係荷里活拍

不過就算真係荷里活都應該出事

但係我真係好想睇真人版
不過唔想要日本人扮鬼佬

啲高達CG出黎應該會好正 ，不過永遠都柒在啲角色嗰到

好矛盾，美國佬知道有d野要改係好事，加上佢又有足夠人力物力，但始終唔係自己野，文化唔同，一改就改到個劇情鬼五馬六，如死亡筆記

日本仔就通常照般同無人地的技術

你睇完太平洋之後 大概有畫面嫁喇

會係黑人做主角

and gay

08小隊應該會啱拍開戰爭片嘅美國佬拍

高達有獨特既日本戰敗國反戰思想
呢d係美國佬無既思想

成本無番億五美金都拍唔到，至少三億先打和，美國本土唔好高達，日本仔肯定唔buy 美版，點計都仆硬

另外你要拍得真實感就要好係環太平洋第一集咁慢，要拍到動畫咁靈活就變成變形金剛咁冇晒真實感

應該拍唔到uc果種政治氣氛
壞人變咗純壞人

得 但要睇咩人拍
交返俾個日本宅拍一定出色
如果是旦搵個人拍就只會多套龍珠